警察?打市民就叻，打黑社會 不了

屌你老母死黑驚
下次咪撚落單，圍撚到你絕子絕孫

黑社會等睇你地比人清算

警狗: 驚落單就唔好出黎，打撚柒你地

黑警死全家

一！個！人！都！拉！唔！到！！！

等比人起山墳 斷龍脈啦屌你老母